中華人民共和國萬歲！

屌屎忽！

電腦大爆炸 存檔死清光！